作為和理非既我，好想喊。喊，因為...面對住你咁既政府，真係唔知點做

作為和理非既我，好想喊。喊，因為...面對住你咁既政府，真係唔知點做

1. 我都唔想香港經濟衰，好肯定，無一個真正既香港人想！

2. 我都唔想班後生會用自己既前途，甚至無左條命，去抗爭

真係想問下你政府，100 萬、200 萬人和平上街，你都唔聽我意見，攪到後生要用暴力去抗爭。好，我就當真係有外國勢力介入，有人想香港變成焦土，有人想用香港去搗亂中共等等，你估我也想嗎？我都唔想。不過，又可以點做？叫班後生唔去衝，我用咩理據、理由叫佢地唔去衝？政府你連少少誠意都無，五大訴求沒有一點有做，作為和理非既我，真係無充分理由可以叫佢地唔去衝，叫佢地停止。只是給他們反問一句「你地200 萬人和平上街啦！結果係點？」，我已經啞口無言。

叫我地要和平，唔好去縱容後生的暴力，咁我地也一樣叫你唔好去縱容黑警去使用過份武力啦，點知你唔單只繼續縱容黑警，仲要縱容黑社會去對付香港市民，你仲叫我地用和平既方法去表達訴求？

和平，你是否真係肯聽先？林鄭，你唔係囉！

引述周星馳的【武狀元蘇乞兒】中的金句：

皇上：「你丐幫弟子幾千萬，你一天不解散，叫朕怎麼安心？」
蘇乞兒：「丐幫有多少弟子，不是由我決定，而是由你決定的。」
皇上：「我？」
蘇乞兒：「如果你真的英明神武，使得國泰民安，鬼才願意當乞丐呢。」

林鄭：「你地繼續縱容暴徒以暴力去破壞香港，影響香港經濟，你們要叫佢地停止，唔好再支持佢地」
和理非：「勇武派既後生有幾多人去衝，點解去衝，叫佢地唔去衝，唔係我地和理非，係由你去決定」

林鄭呀林鄭！邊個可以平息市民既憤怒，係你呀！係你既一個決定呀，而唔係香港市民。

6.9 一早就唔理 100 萬人的民意，繼續二讀，激發 6.12 事件，黑警過份武力，6.16 200 萬人上街後，當時你已經肯成立獨立調查委員會加上撤回條例，就唔會有之後既問題，唔會令問題惡化下去，出現 7.21 元朗事件，再出現更多既黑警問題，令經濟問題更嚴重下去。依家經濟出現問題，你卻將責任推卸到示威者上，罪魁禍首，係你呀！

如今的和理非，為何會繼續支持後生其中的一個原因，因為你處事和執法不公呀。黑社會就只是「非法集結」，後生的隔日就檢控「暴動罪」。你連我地和理非點解會去支持後生既真正原因都唔知，就叫我地去唔好縱容佢地，唔好支持佢地，真係好可笑。(或可能扮唔知)

如果政府有人睇到我講的，請你睇清楚！和理非，真係完全無理由、無理據，可以去叫停勇武派既後生仔去衝。我都想佢地停，叫停唔係因為任何原因，係只是唔想佢地無曬前途甚至無左條命，為左一個垃圾政府，好唔抵。記住！可以叫停佢地的，唔係我地，係你呀！係你政府自己呀！

和理非：「如果你真的英明神武，使得國泰民安，鬼才願意去冒無曬前途甚至條命都去做死士，去暴力抗爭呢。」